HKBN約就完,想轉網上行+固網電話+IDD,請報價

搵緊PLAN,出招啦